侵嬴左，買咩侵系慨念股好? 今晚實升到爆

私營監獄

稀土

Trump TQQQ
拜 SQQQ

點解

GEO

油

ba

今晚爆升

新能源股全線仆街

拜 = 加稅

贏

Facebook twitter google

中國支爆控股 CNGB

軍火

會唔會太遲

SPCE
MAXR
TPOR
VMC
VCR

GEO
長遠起碼升一倍

8.33

可惜入少咗 600股

all in 求其一隻科技股都得

tsm

侵侵應用第一個斬左twitter先

依三隻加埋apple 應該又比人捉去審 唔買住啦

梗係 BA la

TQQQ

小米

軍工

石油股

侵贏即刻跌到仆街 本身納指升到熔斷 依家差啲倒跌

sqqq

冇人講 PLTR
利申：PLTR打手

真係爆升

LMT

tqqq仲有得追

nvda升左40蚊

有100股@10蚊

贏
你個乜野仔黎

龍到咁
Trump trump係咪要贏啦

真的嗎？

似乎冇

目標140

追唔追得切

入得sqqq